[ig有圖] 連登仔口臭個個都知喇

係個叫懶人通識嘅ig page見到

失禮死人

連登仔不敢面對

借刀咪出聲囉

乜人地有講錯你？

樓豬巧靚仔牙

樓豬個髮型

乜呀？

樓主借刀？

你點解會知我咩樣？

你個樣好撚抵死

收皮啦假膠

屌見到了，大家放過我，最多我放j圖益大家

樓豬幾靚仔

放過我……求下你地
小小心意

不能只有我看到

放左j圖，停手plz

上面冇一張比得上

屌又有傻仔

個髮型都幾復古

咪推啦你班人渣

吳克儉係連登仔？

借刀

好撚賤呀你地

有無佢全裸

只可惜開咗吹水台
開咗其他台比人推撚死
你執到啦

岩哂個topic,連登仔口臭個個都知

有就幫你係呢個post留言叫人唔好推

你一個推左佢幾下

無嘅話我地努力推

上埋熱門

樓豬潛撚左

Push到有全裸

又借刀

不過都推左先

推呀

Btw有無佢全裸

有就留Tg

推

樓豬早兩日好似係地鐵偷影人比人屌

呢排啲報應黎得真係快

樓主3分鐘冇全裸我幫你share post link

上面條女咩名？

又變左自爆post

pish

停啦你地好無聊

你id 92736 樓主 92743
早過佢少少

你個名

係到吹下水？

[痴漢]偷拍港女，毒撚自爆。

幫樓豬開post

我話佢開個post呀
又黎老屎忽論？

放過樓豬啦

trump?

請俾分

俊？邊撚道俊呀

中下男神

樓主請快手

中下仲男神？

真係那來的自信話自己靚仔

唔好再推啦

push

積下口德分啦

又學到野

推推推

連登起底組做嘢未？

再推

重推

樓主個樣都唔靚仔。。。哪來的自信

電話㩒緊刀

好明顯借刀啦

真係泡泡龍發夢

樓上 我冇話老屎忽論
我只係見你地id咁近姐
唔洗對號入座既

真係ig有圖

Push

樓主不敢面對

好靚仔

又推，想推死樓主咩

又自爆

樓主失禮死人

J 左

我推J圖俾人睇

順便推埋樓豬

1同2名please

低級借刀

J左 大家唔好推

高級借刀

岩岩唔係好串嫁咩

Where are u now

熱門第二

今次真係分不清

ig angela yuen

輕輕一推

好撚樣衰

唔好推啦

唔太似

怕跟車太貼

J完再推

樓主深潛左

留名待丁

[ig有圖]樓主個樣靚仔就個個都知

樓主做好生涯計劃未

人地都放抵左半打j圖 你地就收手喇

多謝樓主教識我ig右下會自爆

有圖

唔好推

sophie 乜

樓豬

大家唔好推啦

樓豬你好嗎？

好假膠

諗下先

日本寫真女優黎
唔係袁澧林呀

The king of 臭口

講真 個髮型個樣真係又7又毒

除左對波都幾似

樓主幾靚仔喎真係

樓主好意思話人地失禮

喺連登借刀都幾簡單

明明就想有人幫佢推

angela撚有咁大咩
條女叫長澤茉里奈 咁大尺度得冇露點嘅全裸

做乜撚又有自爆

推到佢仆街

成個koopa咁

開頭自爆左都唔知
仲扮曬野個幾個commet同搏咀有得fight

因為樓主無生涯規劃

求名

J圖post留名

係咩 又好似唔太似

今天我....

小朋友就唔好打j啦